# Opgave beskrivelse

Instruktioner
1. Hent applikations filen martins_very_non_suspicous_app på Its learning, og unzip den.

2. sørg for at filen er på din linux VM.

3. sæt root brugeren som ejer af filen.

4. giv root brugeren alle rettigheder til filen og sæt User ID bit. Gruppen og alle andre skal blot havde eksekverings rettigheder.

5. Skift til din almindelig bruger.

6. ekserkver applikationen.

7. skriv whoami

</br>

# Udføresle af opgave

</br>

# Kilder og brugbar links 